有冇諗過六合彩都係....

有冇諗過六合彩都係有錢人玩意
一次買十幾條複式 中獎拎錢機會即刻大左
冇錢既人 一期買十張飛都心痛

真正有錢人撚得閒同你搞咁多野
六合彩史上最高獎金兩億
對有錢人黎講買隻殼上市都唔止